熱褲妹你今日係味去左新元中

關你撚事阿 屌你老母

返左成日學 無去過新界！

全日都在九龍、港島

見到個人同你好似樣

我轉左look ! 無可能認到！

金毛

唔知呢！

褲妹金毛咁mk

一返學就變mk

關你撚事咩 屌你老母

又關你撚事咩，衝出黎

好mk

唔係金毛呀